SD高達GGen CrossRays(6)記得不推文

『SDガンダム ジージェネレーション クロスレイズ』第3弾PV

.

ELS Quanta都有

Q&A

Q:點解打完一關都get唔到部機？
A:打多幾次就滿,今代可以累積

Q:有ps4 / switch / pc 買邊隻好？
A:你鍾意啦,邊樣方便咪方邊隻

Q:點解買左隻驚,引繼唔到試玩版save？
A:因為未正式出

Q:switch版好lag點搞？
A:等官方fix

Q:行版中文 / 日版日文？
A:switch版今代包多國語言, PS日版無中文

請用不推文

有冇打到extra 回歸永恆 求敎 打唔死張飛 cls